麻煩入一入黎睇，有錯嘅話歡迎大家屌我

我想講幾樣野，我地琴日的確係輸咗（但係我唔會選擇怪勇武，因為大家坐同一條船，有咩事大家一齊負責），由破壞立會玻璃門係可以接受，但係衝入去立會個刻其實已經上咗計，邊有可能做咁多野警察會唔理你，由得你亂咁黎。所以佢地係想係傳媒面前洗底，話我地又破壞又釋放有毒氣體，盡量塑造我地暴徒形象。加上扮曬野唔追住你黎打咁樣清場，佢地係有心做俾其他人睇。

我希望和理非唔該體諒下勇武，唔係個個都肯衝，大佬一衝就坐3-8年，大家自己衡量下。但係勇武都唔好太過激進，你地咁樣好易令市民反感，我地要民心同傳媒企我地呢邊就唔可以做得太過火。

最後呢點我覺得大家會屌柒我，就係釋放義士個訴求大家可能要改一改，釋放義士太過烏托邦，你話我仆街我都要講句。佢地俾人拉無可能會唔洗坐放出黎，大家要接受呢點，但如果班撚樣判太重就好撚唔合理。

我希望大家唔好屌我屌得咁大力，我覺得大家團結就點都有得打贏呢場仗